
# devops-netology
Благодаря .gitignore будут игнорироваться 
все файлы, находящиеся в каталогах .terraform на любом уровне вложенности
все файлы с раширением .tfstate или содержащие .tfstate
все крэш логи
все файлы с расширением *.tfvars
файлы содержащие override.tf и override.tf.json
файлы содержащие .terraformrc и terraform.rc
